其實男仔有時都唔想睇對方家底

其實我唔太睇 雖然唔想對方同自己捱苦，但同甘共苦，有福同享先開心 可惜對方未必咁諗，你地點睇？